牙冰（吳春冰）粒酒粒仔都幾能qq。。。

好想吊佢粒酒凹

大軍

米色拉..

收皮拉..

小薯茄入面最唔喜歡係佢。。。
感覺上係扮純的八婆。
尤其d死人笑聲

我真心鄧佢開心

真..
仲要似單眼佬